[行動］10.1點樣賀佢老母？

十月一號大日子
梗係唔可以同平時一樣 行街街咁普通
大家一齊諗下有冇行動可以對準政權
唔係集中警民對峙
有冇人可以一齊集思廣益

最好有難度高中低之分
全民參與

Btw
呢個post主要集中討論行動及其目標
而地點唔係討論主軸

直接屌佢老母😂雜種有話兒

路祭雜近平

航拍升𣄃禮

共產黨

踩住黨旗然後高舉美國國旗

全世界披麻戴孝燒金銀衣紙

推

金紫荊廣場？

5星旗？

播返64記錄片 同而家既記錄片

連地方都有分歧 無啦啦又傳話去九龍遊行

唔理地方啦 地方唯有自己判斷
太多唔同因素影響
但行動係邊到做都得